# test_task

## Сервис разпознования рукописных подписей

В качестве детектора рукописного текста 
применен код основанный на нейросети из репозитория - 'https://github.com/githubharald/WordDetectorNN'

Описание модулей сервиса в директории src.signature_detector:

**adapter** - модуль адаптера к оригинальному репозиторию

**api** - модуль запуска сервиса

**domain** - модуль с моделью сущности и а так же use case модели

**gateway** - модуль RestApi сервиса основанный на FastApi

**storage** - модуль сохранения модели в базу данных Postgres